[head=3]Экспедиционно-Исследовательский Корпус nanotrasen[/head]
[head=3]ЦК-КОМ[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]Цель смены[/bold]
═════════════════════════════════════
Составитель документа: Мария Рогозина
Должность составителя: Оператор Центрального Командования

Настоящим документом Центральное командование постановляет:

Утвердить целью на смену следующую задачу:

Проектирование и постройка межсекторного корабля класса "Капитальный", способного эффективно функционировать в неизвестных условиях неисследованных периферийных секторов.

Техническое задание:
  - Общая площадь корабля должна составлять не менее 900 квадратных метров;
  - Внешняя форма шаттла должна быть эстетически верной;
  - Корабль должен иметь не менее 4 стыковочных портов, удаленных друг от друга не менее чем на 10 квадратных метров. Форма корабля не должна их блокировать;
  - Корабль должен иметь корабельное вооружение, способное защитить от фауны  и мелких боевых кораблей;
  - Корабль должен иметь систему постоянного электроснабжения и пригодную для нахождения на борту без скафандра и дыхательных масок атмосферу, а также шкафы с аварийными скафандрами, инструментами и баллонами;
  - При планировке корабля должны быть предусмотрены следующие отделы:
    - 1. [color=#334E6D][bold]Мостик[/bold][/color], содержащий: консоли управления шаттлом, управления вооружением, исследования, контроля питания; атмосферной сигнализации, учёта; Отдельные каюты для трех Глав; Конференц-зал;
    - 2. [color=#C8363D][bold]Оружейную[/bold][/color] и каюты для охраны корабля;
    - 3. [color=#52B4E9][bold]Медицинский отдел[/bold][/color], содержащий: Палаты, располагающие не менее чем тремя медицинскими и стазисными койками; Химическую лабораторию; Криокапсулу и атмос-схему, обеспечивающую ее исправную работу;
    - 4. [color=#EFB341][bold]Инженерный отдел[/bold][/color], содержащий: Два надежных источника питания, основной и резервный, а также запас топлива к ним; необходимые для работы инженеров консоли; Запас материалов для полевого ремонта корабля; Атмосферный отсек, содержащий не менее 3 канистр кислорода и азота;
    - 5. [color=#A46106][bold]Отдел снабжения[/bold][/color], содержащий: Раздевалку для шахтеров; Обширный склад; Внешнюю площадку с двумя магнитными установками/гарпунами для притягивания и разрабатывания астероидов;
    - 6. [color=#9FED58][bold]Сервисный отдел[/bold][/color], содержащий: Бар с запасом напитков; Кухню с необходимым для производства провианта оборудованием; Ботанику, располагающую не менее чем 6 гидропонными лотками и запасом семян;
  - Каждый отдел должен иметь малый резервный источник питания и запас топлива к нему;
  - Каждый сотрудник экипажа должен быть обеспечен отдельной каютой площадью не менее 4 квадратных метров.

За Командованием Сектора остается право запросить дополнительную информацию или корректировки у Центрального Командования путем факсимальной связи.

При успешном выполнении цели каждому сотруднику, учавствовавшему в ее выполнении выдать премию в размере, не превышающем 50 000 (пятьдесят тысяч) кредитов.
Настоящий документ является разрешением на снятие средств со счета Аванпоста ЭИК с целью выдачи премий и оплаты контрактов, заключенных с гражданскими лицами для выполнения цели.
При наличии контрактов, оплаченных со счета Аванпоста ЭИК, Директору Исследований приказывается направить на факс Центрального Командования копии документов, удостоверяющих подлинность всех контрактов.

Центральное Командование напоминает, что кража или необоснованные траты средств со счета Аванпоста ЭИК [color=#C8363D][bold]караются по статье 505 "Особо крупное хищение".[/bold][/color]

═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
